義務律師親述新屋嶺所見 指警察濫權將面臨審判

香港反送中運動從6月進入高峰以來，超過1,200人被捕，上百人被以暴動等罪名起訴，不少市民示威者被打傷、骨折，民怨沸騰。香港法律界選委黃國桐律師，接受新唐人訪問時，提到自己在新屋嶺所見，警告港警濫權，將面臨審判。

作為近百名義務律師之一，黃國桐律師過去數月奔走於協助大批被捕的年輕示威者。811和831被捕的數十名示威者，被送到靠近邊境的新屋嶺拘留所，很多人被打傷。

香港律師黃國桐：「那個地方是我們以前不會去的，也想不到的，受傷者有些自己去醫院，我也去過醫院見傷者，傷得很嚴重，背部很多條棍的印，你看得出是棍的印，很多條，不是一條。」

在中共和港府的縱容下，香港警隊被批濫權、濫暴、濫捕，社會民怨沸騰。黃國桐擔憂，香港已變警察國家。

黃國桐：「為何現在的警員，他去拘捕人，他沒有編號？不需要出示委任證？所有這一切，是否我們的政府給過暗示他，或者乾脆給過明示他，或者給他一個指令，你盡量去做吧，你不用擔心有什麼責任。沒有監管的機制，香港會變成什麼？變成一個警察國家。」

他警告涉事的警察或已經干犯酷刑罪及反人類罪，未來會面臨審判。

黃國桐：「我希望高官或者警隊要知道，這些所有的罪行，反人類罪，違反人類人性的行為，和這些暴行、酷刑，這些毆打暴行， 是全世界的法院都有審判權的。」

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推比全世界睇

【致所有政客們】香港人給你的忠告

係判到有罪先好 唔好拉完又放

逆權大狀

黑警殺人填命！

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

push

屌你老母死黑警

721

警告無用架，佢地要痛先識驚

好想可以去探下嗰班兄弟

只能講牠們係監獄入面係會安全過係出面

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

就快要除condom啦

屌佢老母

黃國桐以後無得係東張上鏡

呢個黃大狀成日上cctvb
以為佢係親中奶共
點知佢做埋義務律師
多謝你黃大狀

咁係咪即係佢地去旅遊都有機會被其他國家拘捕？

全世界法院就由英國樞密院開始

律政司都係幫凶

721唔見人 831打死人

死刑都嫌輕輕

仆街

可能d官覺得魏晉仔死不足惜

支持

一定要告上法庭

其實有冇人集合到受害人一齊告佢老母臭閪

警權過大
可以點拆

Push

好想知佢地點 好想探佢地

特地送佢地比神審判？

up

幫推

tui

He’s a good lawyer.

黃國桐：「我希望高官或者警隊要知道，這些所有的罪行，反人類罪，違反人類人性的行為，和這些暴行、酷刑，這些毆打暴行， 是全世界的法院都有審判權的。」

fuc popo

dont give me hope

願榮光歸香港

一定要審到班渣滓冚家剷。

我諗而家得返律師同藍絲先會仲以為有司法獨立

屌你咩 咁上面班兄弟點算啊

Push.

做野

我無野講

佢地一定要死！唔死都要殘廢！
成班仆街

推！ 義士流嘅血係唔會白費嘅
香港人一定會為大家攞返個公道

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

915 英國領事館熱身
再落民陣遊行 塞爆香港

推推推

要所有包庇黑警部門都要審判！唔係點對得住死去手足！

Push

9月15日

721
811
831

黑狗死全家

叫佢地洗定屎忽啦！ 推爆佢

屌你老母

一定唔可以原諒班黑警
食全家都唔夠

推上國際

可唔可以快啲 等到幾時

如果黑警落單，一定要佢十倍奉還

司法界夏韶聲

Condom仔

藍絲識鬼咩司法獨，總之not in my backyard就乜都無問題

721 831 新屋嶺

他日重光三萬犬隻連同家屬全部送中
生生世世共享大灣區榮耀

屌

告得入先算啦
到時原來係黎自琛圳嘅

果班傻閪以為自己唔撚洗步朱經緯後塵，on撚鳩鳩

殺人填命！

既然查唔出邊個黑警做，成隊解散左去好啦

再咁落去，我對香港呢個地方失晒信心，連生存落去既願景都沒有⋯

警察判官

大家有冇吉士同狗對抗？
我見唔到有差人——冇warrant, 冇number, 只見到喬裝差人嘅暴徒同恐怖份子！俾暴待襲擊，係咪要還擊？至少唔可以俾佢咁輕易老笠手足。

清算魔警，人人有責

好難講，監獄入面啲人比咩人拉入去，次次有狗入去受都要隔離㗎，就係怕比啲犯打死，如果而家班狗面臨審判，至少過半都要入去受，到時就真係監獄風雲2.0之黑狗大戰黑社會

915見
915民陣大遊行 缺一不可

老豆搵仔 禍必及妻兒

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

屌你老母死黑警！

清算！！清算！

913中秋各區和你拖
914塞機場+天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行

我好想審判日快d黎

最大問題係之後點track 得返

915

黃國桐

棍=鳩？
很多條

請盡快安排記招公開

8

救手足

清算及解散黑警

一定要告

一定要捉曬佢地坐監

依家差個白警爆料
就收佢地皮

我估唔會出現
佢地邊有韓國人咁夠膽 奴才黎

班黑警咁猖狂係我地有份縱容，鬼叫我地咁撚廢，啲狗一衝就走夾唔抖，共孽嚟架

係就快啦唔該，頂唔撚順喇

推
控告程序係..?

要審判

一定要警狗還債

condom仔準備好未

去各個領地到輪流審判

黃國桐真係幾夠膽講

好撚嬲

班狗真係唔係人咁品

好撚擔心佢地，多謝律師們幫手，好人一世平安

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
連儂牆呢條戰線不能倒！
「天水圍」率先完成重建連儂牆，加1分！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改九點未有共識）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

清算黑警！

可唔可以眾籌告上國際法庭

推到比全部人睇到

桐叔：法律界只可以守 無得令司法變好

多謝義務律師團隊

時辰幾時到

又型又有良知

一年十年廿年
遲早要還架黑警

死黑警

新唐人

You 721 831

914 天水圍
915 1200英領
915 1500民陣

Twitter要人

推到班仆街陷家剷

好！要班仆街黑警下半世一係喺赤柱受死，一係有絕症慢慢死

有巴打整咗首英文hip hop講香港呀
同我推去外國比鬼佬聽

一定要收呢班仆街皮

係
佢個look勁似撈偏
我錯了

推！

佢把頭髮出事
太豪邁

有次live
睇住佢街坊裝踢拖 喺狗屋出面等左成粒鐘
feel到似係食食下飯比人call去救義士
呢啲維權律師真係好受人尊敬

P

twitter要人
914 機場/天水圍
915 1200 英領
915 1500民陣

黃國桐係民主黨

所以俾黑警打過個啲一定要唔好怕，行出黎告佢地，可能會係時間問題，但最後一定告到

諗起逆權大狀

黑警必須被清算

香港警畜已犯下戰爭罪
無國際人道組織關注下
全部比支共滅聲？

咪警告啦好嗎

一定要盡快告上國際法庭

問題係點告上國際法庭？

濫權、濫暴、濫捕

黑警落地獄

大審判

加油

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

721
831
新屋嶺

呢條友咩料 咁敢言

每一隻狗除左坐監仲要嘔返份人工比傷者

桐叔

長毛大狀

英文版plz

推 死仆街

新屋嶺啲狗第時一定要起返晒出來特別招待

黑警死全家

咁咪拉一個告一個比我地睇下囉

全香港冇一個popo 可以甩身走佬
連番上大灣區同享榮耀機會都冇

玄睇太子站、新屋嶺

1.黑警外強中乾
2.衝衝子不要硬碰 hit and run 不要送頭
3.將來要解散警隊
4.要抱有希望
香港一定win，美國是關鍵。

呼籲所有受害人挺身而出，開記者招待會爆大鑊。

香港兩大邪陣風水已破。
大嶼山寶蓮寺鼎腳嘅基本法等您去參詳。

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦

我們有什麽可以做？

可以點告

其實唔好咁樂觀，香港可能會變police state

狗：未驚過

一定要清算

「我希望高官或者警隊要知道，這些所有的罪行，反人類罪，違反人類人性的行為，和這些暴行、酷刑，這些毆打暴行， 是全世界的法院都有審判權的。」